對方已經離開，無法傳送信息

hmd d 巴打真係好毒好低質 係現實中既賣剩貨

一係就狗公，一黎就搖晒尾扯晒旗咁
一係就毒撚，岩岩傾 覆遲小小就發脾氣
一係就痴線佬，我約左人出街竟然屌我係雞
一係就肥仔，然後話自己運動type不肥不瘦
一係就排骨，然後話自己鋼條身型
一係就油頭毒撚，跟住話自己中上樣
一係就自稱180，出到黎170都唔知有無
一係就MK仔，毛都未出齊咁既樣

最好笑係成堆A0，然後又話圈子問題，又話內向又盛，其實係個樣同性格有問題

我強烈奉勸各位絲打唔好再係heymandi識人，希望推下此post等你地唔好中伏，同埋減少呢個狗公交配風氣 等收班狗公負皮

請推呢個post

「健康碼」仲恐怖過《國安法》！

喺香港普通樣嘅女仔都一大堆人追
洗鬼玩Apps呢

早就要棄app

收皮啦

換個幾個相都豬撚到仆街

仲話自己外協 ， 協你老母咩，照下鏡先啦

憑你地個豬西樣想外協

你揀人人揀你咋

真

收皮啦
你match唔到我先會開post

屌你老母

垃圾app都好玩

我match親都大隻仔
劣既好少match到
好多靚仔又大隻 係唔高啫
你係咪揀埋晒啲咩title咁慘

見到有tvb廣告

仲要睇tvb你話你係咪抵同毒撚吹水

個app有tvb廣告
我冇睇

冇玩app表示以為你悼念緊梓樂

千奇唔好同HMD d仔打機
好多個都精神病
贏就屌對面垃圾
輸就屌隊友
玩aram唔夠人快搶英就屌尻人自己AFK

岩呀 所以轉左會去CMB

起碼d女正常好多

見到豬西第一時間飛

唔使哂時間